一有同事中肺炎，又洗240蚊

一陣返得工又黎多個既話，加埋就無480

公司可唔可以贊助下社區檢測

一係就大家合作，選擇深喉唾液測試

反正都無接觸確診者，比啲耐性好嗎

你咪望中咗，收5千，
死埋仲有帛金收㖭，

冇得camp?

密切接觸者先會入camp

sor 我想打claim

意思錯晒
你公司有得claim?

有呀

我公司都有，不過講明唔可以去社區檢查，怕中招，要去私人出面驗

香港人反抗！不過老細叫我交口水dna送中就唔反抗！

我都覺得社區檢查有風險
其實中招同事唔同team

好驚一陣冇事都變有事

睇下咩情況啦，如果坐你隔離的同事瀨左野，老細唔叫你都會自己驗掛？

老細咁都唔停工 一於同佢攬炒囉

邊條撚樣逐個留言負評呀